[突發] 毓民：盧斯達無料講野仲咁過份，見到想打柒你！呢D人見到真係要兜巴星佢！

黃毓民 毓民踩場 190425 ep1084 p1 of 4 楊逸朗含血噴人 帶盧斯達上門踩場反指 MyRadio 審查其言論

黃毓民 毓民踩場 190425 ep1084 p4 of 4 韓國瑜民望高企 國民黨如何化解巨大羣眾壓力？

本土派分裂速度仲快過癌細胞

有碌撚同中共聯手，香港所有民主派都會分裂

共產黨 有審查唔畀異見人士入境
ＴＶＢ 有審查唔畀亞視藝人出鏡

黃毓民 有審查唔畀本土健筆做嘉賓都能夠理解

唔駛緩靖啦

根本由一開始已經係道不同不相為謀
DAY 1已經唔應該去MYRADIO

如果當初, 大家唔去MYRADIO,
一齊辛苦D, 捱一捱初創難苦時期
本土獨派網台就有5年既積累

依家係MISS咗5年時間, 要再開始做

咁其實, 黃毓民咪自己認咗係有審查囉

當日咪就係貪人配套,客底去my台

玩到現在set咪都唔曉
根本係毀你自立的能力

黃毓民都分裂到無哂所謂政治能量

所以我一直都話
勇敢D踏出第一步

咬緊牙關, 集合力量, 積少成多,
大家義氣仔女同心合力捱過初創數年
往後就一定係自己既天地

依賴 MYRADIO, 只會令自己失去獨立能力

越早走越好

上老人台做係加強國民黨黨台的公信力
香港本土派一屌國民黨捧的新星咪立即比人清算

自己開台就算得老人台兩成, 起碼果兩成觀眾真係支持自己

講到五年前自己插支旗就有人聽，講野又悶，話題重覆又重覆，班人又無咩魁力，真係除左你班獨撚圍爐會聽之外，我諗唔到街客會聽。channel i都唔得，憑你班奇撚怪怪o既柒頭會成功？訓醒未？

留係道就要好似台長咁睇人臉色
比人當沙包打又無得還手
成日話港獨唔得乜乜柒柒
背後插刀 話人反骨就最叻

其實馬後炮無用
MR主動搵果班後生仔
你唔領情果時一樣有機會俾人批鬥
你望下本民前自己起爐之後俾人點屌

大把人day one唔信黃老鬼有暗示過
係亞ray唔信

其實三人組開台已經證明自立能力未得

求其去掃幾支咪先開起碼收音清楚,唔洗好似壽膠買好貴
點解唔寫好照住讀,有唔少野重覆,應該放大講的事又miss

直頭可以係鏡頭外放notebook 提水,用放線mouse控制

外國大把反應慢的玩呢味野

無線mouse

好似d100咪就係觀眾phone in講咩
工作人員就立即push資料落主持部notebook,你咪覺得班老人家好似咩都知

呢d野本土派開台要學

夠你陳云根個台低能？
點都有陳云根墊底
選又選嬴你, 鄧家彪都多票過你

手下敗將憑乜指天篤地? 醜唔醜？

任何人都係錯誤中學習改進

有心去做, 1次唔得, 2次唔得

第3次都會似模似樣

最緊要夠膽行出第一步

講主權獨立都唔怕啦, 仲有乜嘢可以驚? 1年後回想, 佢地會發覺, 呢D跌碰係好濕碎

所以其實本土派一開始玩寄生於myradio係最錯決定

條友一野就清走你
唔好學熱狗玩自己server就可以降開支
頭幾次就錄播,run得好再改

班𡃁仔做節目唔好聽
無料
無賣台嘅少少品牌效應
更加無人聽
所謂獨派根本唔識做節目
叫人點聽

唔係想踩獨派
其實如果有仇思達講嘢順暢
有抑揚頓挫
可聽程度已經高好多
做節目同演講一樣
一樣要練